【宿命難違】阿仙奴2016-17賽季球迷吹水區XVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

又可以覆卓拜仁

造馬啊

UEFA迫害

uefa好波

屌打拜仁

阿狗個組
首名對拜仁
次名對巴

100%既波

又可以專心聯賽

味必輸既

#Arsenal draw Bayern Munich in the Champions League knockout stages for the fourth time in five season

明顯爺爺今年過左數
決心要屌打哂各大聯賽冠軍先奪冠

今季隊拜仁冇哥狗果陣咁勁啦

8強對邊隊？

雲爺爺堅決唔同UEFA同流合污
所以係咁被迫害

輸唔係問題，但真係悶嘛

第一第二都係含撚 ON9 UEFA

屌本身想開又要入8強

屌佢老母係咪做馬架

Yes今季比我廠屌打

On the positive, at least P-SG drew Barcelona.

又拜仁 悶唔悶啲

迫害呀屌佢老母

一定無造假

十六強對拜
八強對祖
四強對巴
決賽對皇

剩低個季就係小組抽到拜仁

拜仁真係慘 要做16郎

教訓下隊垃圾

悶到嘔

認真，今年邊有可能輸

拜仁係咪未試過做16郎

重注拜仁晉級

真係保送強隊入八強

阿狗11人對拜仁11人
冇一個位輸蝕 100%既波

Cech 零封拜狗啦

比隊monaco你都出唔到線就算鳩數啦

佢地恨唔到架啦

保守估計作客先贏3粒 豬腦hattrick

先殺拜狗,再斬賤種蝗,打爆意假,最後大炒疤狗報仇

舉手王依家應該嚇到手震

傻鳩，歐聯出ospina ar

唔係話d 咩
可唔可以比第二隊黎打下
皇馬祖仔都好丫
成日對多仔 拜仁 巴塞 真係好悶

但都係食硬阿狗

今年先客後主 同早幾年唔同
首回合hea踢小勝1:0先
次回合再大炒西波

今年嘅拜仁都驚踢乜撚歐聯 死落去踢歐霸囉

藍斯牙

李城未必16強出局

入到8強我自殺

遲早都要對架啦
都唔知你地驚乜柒

唔通入到決賽羸面又係大d 咩
如果都係輸， 早d 出局搏英超仲好

冇首奪
何來重奪

PSG vs. Barcelona. Almost every year. Once again we’ll watch Marco Verratti play against a team he really should be playing for.

想點死

阿狗入決賽
本垃圾送出下季主客球衣一件 連章連印一字

覺得今年嘅阿仙奴都踢唔贏拜狗嘅人有無睇波

What is the point, seriously? Top the group and get Bayern. City get Monaco from being runner up.

屌那媽 逼害我廠，又要出局了

拜仁今次可以體驗下熱血出局嘅滋味

首名對拜
次名對疤

好撚悶呀屌你

屌打西波

Rip

又係同一劇本

講得好

又要入八強

除左鍠全部實力都接近
唔係做馬我跳海啦

雲加今時唔同往日了

重講monaco

對上我地拎歐聯係幾耐之前

決賽斬綠罐王，歐超盃斬最聯，世冠盃再斬東方教訓港豬，諗起都扯扯地

祖記高波圖最少一班啦

06年

拜仁垃圾德甲都10勝3和1負
我廠英超都10勝4和1負啦

梳睇漏左

拜仁真係慘

宿命呢d野羸唔到就係羸唔到
聯賽作客獌狗
教練都換左幾個
出埋6後衛陣讓你又試過
老野咪一樣羸唔到

咪玩啦
雲加教左咁多年會冇歐聯？

拿波里同鍠55波姐

半場歐聯冠軍

造馬呀屌佢老母
好黑暗呀

10-11 疤
11-12 AC
12-13 拜
13-14 拜
14-15 摩
15-16 巴
16-17 拜

上年分組就贏到拜
淘汰賽就不了

爺爺話專登等到20週年先拎

睇黎今年英超又係靠我廠

今年再輸 光榮出局

做馬可恥!!!!!

yes，好似拜仁同阿狗係28波

決定買廿蚊我廠冠軍

安聯不敗雲爺爺

好野

獌cap曬圖了
你班傻鳩等比人binc啦

呢2年無得賴抽籤

教訓唔到米蘭

等睇黑b係安聯帶幌

冇陰公牙

首名未又係對拜仁

帽

拜你老母

今年拎歐聯即派下年主場波衫一件

就咁燒山都大炒垃圾拜仁十幾比零
都唔洗出銀河唯一

然硬

燒山&Their friends

on9 11 12ac你以為係而家果隊咩

一路睇住舉手王舉手 一路拎個波返屋企

岩岩好似一齊 submit 左 transfer request

住烏等攞r聯神射手

搵番屌帥

收返埋啦

手畜請我去ok

今次真係仆街了

Xhaka教材式長傳教沙比長傳

依家個隊都輸就話抵撚死

弱智? 當年2場我都睇足 ac有幾勁呀 最多一邊勁一場

1月 咩燒山 基佬走晒 其他傷

個隊ac淨係伊巴都夠屌死阿狗啦

垃圾拜狗特登走線j擊我地

諗起哥斯達菲零封利雲就興奮

打拜仁泊大巴ok

等爺爺雪山狗一年
到時山狗跪係度求爺爺俾佢返工

今年出硬線 大家等睇8強對邊隊好過啦

有波到佢腳先算

拜狗仲驚啦

利雲掂波既機會就係中圈開波個幾腳

首名打拜仁，次名打巴塞，我選打拜仁啦

山狗奧燒一齊走 留返廢老梅下梅下

keep到而家高速踢法+狀態
應該有得一戰

兩隊都係會比我廠屌打

燒山決賽出到?

唔好講咁多
雲加好波

過完聖誕啲人都傷晒

唔走都唔洗出啦 張仔禾仔夠做啦

個陣係2月…

Yes

我廠踢德甲嘅話起碼拋離拜狗12分

屌你老母死拜狗
有本事就而家落場踢，睇下我廠打唔打到你仆街
係要等到二月我廠傷曬殘曬先踢
勝之不武，我呸

巧京京

#afc record vs Bayern since 2012/13:

6 games
2 wins
1 draw
3 losses
7 goals scored
11 goals conceded

呢個世界無2月同11月 我廠 年年第一

睇就睇阿破唔破到單場最高入球紀錄

安聯死守ok

j左 thx

55波姐

不如諗下紐亞隻手會唔會舉到攰好過啦

呢段時間我廠最弱
拜狗最風光
數據都唔差

睇你點睇

個11球有場比人屌左5粒

我地咪試過次名對摩納哥囉
結果咪又係輸

Arsenal's @ChampionsLeague Last 16's:

2011: Barcelona
2012: Milan
2013: Bayern
2014: Bayern
2015: Monaco
2016: Barcelona
2017: Bayern

我:要搞派波衫活動了

今年再輸奧燒join拜仁
拜仁不嬲有意

上季分組賽係拜仁出左線,哥狗留力姐

又可以教訓拜狗隊西波

派比禾ok?

lm

今次有得打啦

奧燒不嬲最憎拜仁
做下research 先得唔得

比機會拜仁驗貨

睇完二月三四月又可以專心溫書了

如果作客泊到大巴,上季就唔洗輸5-1啦

係咪近5年有3次抽中拜 然後一年同組

點中咁多次疤拜 一次都進唔到級
正路冇咩可能

上季出梅毒

辛子打拜狗

對拜仁入波之後鏟草

做馬比我啦

入到8強請4位ching 食g bo

yes用拳頭個隻

老老豆豆其實阿今年應該有得撼下

留名

咁雲佩斯奧雲憎唔憎獌
法比憎唔憎車？

專係二月對我廠，勝之不武

奧燒仲要大把fds係拜

積福救廠
阿狗入到8強我捐$500俾無國界醫生

收嗲啦 今年炒鳩拜狗牙

On9 而家仲有呢支歌仔唱咩
有既雲狗就唔會過曼聯啦 仲鏟你草
If u cant beat them, join them呀弟弟

捐左先啦，唔係點叫積福救廠

炒到你切ok?

捐左3000比狗會算唔算積福

講真 對拜其實夠打啦 爺爺會過數嫁嘛

首名對拜仁
次名對巴塞

Ok

做下research 先得唔得 屌笑撚到我

拿鳩

垃圾拜狗依家京到瀨曬屎未

銀河唯一的秘密

比拜仁重罰

燒山血洗安聯

專登突個頭出黎比人撚

夫添阿狗實有得打架
不過到時又會傷唔知邊個💁🏻

多數做cd rom多 剩係知你地成日撚9佢
估唔到真係智將

收爹啦

卡叔

對拜仁出青年軍is ok 夠做

有 智障三寶

輕鬆屌打拜仁

保特入埋皇區

混種狗

唔識呢個人

垃圾係咁上下

呢個真
如果full team阿狗根本世界級
(假設唔睇狀態)

Arsenal will play Chelsea, Bayern, Liverpool and Southampton all away in space of 6 games in Feb-Mar. #afc

死亡二月

爺爺正在捉一盤很大既棋

...

49000上上…

呢個係咩睇法

拜仁d人都好易傷
加上拿姆沙比老化 保定又唔知做乜鳩
真係打得過
係睇對面vidal robbery有冇態

痴撚線 踢撚死人咩

夢遺

萬用

是但啦
唔係點打J呀

Manuel Neuer: "Arsenal is a very strong team. They look stronger this year than the years before"

果3粒點......

有gibbs子無有怕啦

屌你老味...

Research

希望爺爺見到個抽籤冬季會買人

alaba

歐聯登記名單呢

An狗出undefined

買後面la要，前面就夠人
中間希望藍斯突然醒覺

原來修咸連歐霸分組賽都岀唔到線

唔知有冇大波子同贊狗

出贊狗打拜仁
我真系不敢想像

只要我地發揮出超水準，拜仁發揮唔到水準，我地就有會贏啦

買黎踢聯賽輪換下都好啦
二三月場場硬仗實失分失到傻

買起成隊拜仁

為英超攞分嘅責任就包係我地身上

為二場比賽買人唔化算

今年雲加會對晒d 有名教頭

條傻鳩未更新

真係唔知點踢，今年個個位都叫有替補都好d, 但攻中位奧燒無人頂

一係對列貝利
一係對哥斯達

大家想要英超定歐聯ar

重奪歐聯

好驚禾仔收拜狗皮 之後拜狗搶人

贏哂上屇德意西冠軍再贏埋歐聯冠軍就fit哂

怕條撚咩
有六脈神劍張伯倫、新金童iwobi
真係怕最後仲有當代球玉藍斯
禾就真係京都未京過了

ok我依家即刻寫email叫雲加買draxler

決賽贏李城，就咁話啦

之前睇拜仁 沙比防守黑洞
好多球都係輸佢

想你即刻消失

阿仙奴d人好易傷
加上夢遺老化 藍斯又唔知做乜鳩
真係炒得過
係睇對面ozil sanchez有冇態

Wise men said, "If Trump can win elections, then Arsenal can beat @FCBayern". @Arsenal. Cmonnnn da Gunners. Burn them all. 🔥🔥🔥

等睇贊仔完封刀疤

Burn them all

有爺爺就夠了
踢英冠歐霸都冇所謂啦

霸氣個邊啲隊弱過上年好多
咁睇牌面曼聯真係有機歐霸

唐狗你打左針未牙

個賽程

最好打遠d, 等英超失分

歐霸盃無牌面睇 勁既唔一定出全力勁 廢既都未必會上心

on Ronald Koeman…

Well, he has changed them. I think they had a strong start, Everton, and overall they are one of the dangerous teams where you look at the schedule and you need a strong performance to get the points. I believe he has started very well.

on his relationship with him…

It’s respectful. He has done a good job at Everton and at Southampton as well. I played against him as well when he was the Ajax manager and it was always a very tight and very difficult game.
on if he can believe Koeman is under pressure…
No, I don’t believe so in fact.

on Everton only beating Arsenal once in 19 matches…

I don’t know why. We always prepare well because it’s a very difficult ground. It’s a ground which has a soul and is full of history, and that certainly keeps us on alert.

毒b做咩想我消失

侯城副選2月都叫夠時間休息
3月

會唔會換check守
定繼續ooo

on Everton hoping to break into the top four…

They were very close many times and I think they’ve been in the top four, in the Champions League, once or twice since I’ve been here. Why [haven’t they made the step]? Because they have had top-quality clubs and teams in front of them. For many years you’ve had teams like Manchester United, Chelsea and Arsenal, and it’s been difficult for them to get in there.

on Romelu Lukaku…

I knew him when he played in Belgium. He came to Chelsea very early and, once a player is at a big London club, it’s difficult for us to get him.
on Everton only winning one in 10…
I don’t really know [why that is]. I think the difficulty of the Premier League maybe.

on tensions in stands when Everton hosted Man United…

I don’t expect any weakness from our opponents. I’m more focused on our process, on our performance.

on if the atmosphere can affect a home team…

Well, yes. I don’t know how the atmosphere will be [on Tuesday] night. It’s very difficult to predict that.

應該都係ooo
除非派大膠

希望ooo啦
小組首名佢有一定功勞

對李城驚西咩

唔會 到時要搶分一定出正選

俾面得軌叫做有得打下
其他真係3分耳代，睇唔睇都得

咁拜仁賽程係點？

出青年軍is ok

totally no mood捱夜睇波

因為你搞到毒b比人bam過

撐阿狗贏拜揮手區

保特比個任務你 進入拜仁陣中擾敵ok

係都唔好搵個弱智去啦

咁就玩撚完 完美崩盤

最後任務黎 反正都唔會再見到佢

連續幾場作客都死la

原來燒山話阿狗會唔中拜仁

燒山夠話過我地今年贏唔到英超啦

個心宜家好定

啱啱食完飯，大家諗咗典慶祝阿狗入八強未

入返拿玻里post未牙

你刀系皇po

包皮我星期六先幫你買，條女叫我唔好騷擾你考試

雖然我同佢講左你點考都係咁閪

又黎一個月出哂局
得返前4爭

Rummenigge speaks to Sky about the games vs Arsenal: "I'm looking forward to the two games." #FCBARS #FCBayern

有無link

條女甘好人

Me第一愛隊阿妓 第二愛隊皇馬 but u have so many 愛隊

假阿，禾就真阿

fb嘅燒山預言製造機炸

乜原來支簽係亨利條反雲狗抽ga

又迫害我廠

條友

下年禾廠打歐霸避開強隊ok

今年根本就係UEFA保送我廠入決賽

nacx先會
我an機更新左都用到新icon

希望會然milik可以趕得切係對皇馬個場出醜

借d意離開高登

16強完勝拜仁
8強屌打巴塞
4強輕取馬體會
決賽大炒皇馬

輕輕鬆鬆

其實唔難

我更新咗刀用到新icon

熱狗仆街死
炒鳩我？ 你知唔知我乜水呀

場場咁玩邊有睇頭
最好緊係
16強對拜仁客場輸3球主場贏4球,仲要90+先入第四球
8強鬥攻打成3-3次回合繼續打最後又係小勝一粒
4強大家鬥反擊最後係沙域派膠兩回合小勝一粒
決賽半場輸三球全場追平3-3最後十二碼贏

There hasn't been a Champions League season that Arsenal haven't faced Barcelona, Bayern or Borussia Dortmund since 2008.

唔係收咧咩

現實
16強比拜仁大炒
完

收咁耐架咩

好似傷半年？

我係足總實唔會咁玩
黑都黑到佢好好睇睇

就出得喇

造王者
拍劇咩

可能一月就出得返

打人中打到有鹹濕情節唔敢打住

出黎米又系獻醜

收咧唔係係解收 League
即係傷一年咩

大個仔仲怕咩

反到包皮代表已經大個仔啦

有屋企人

小朋友就玩返俄羅斯方塊啦

玩俄羅斯輪盤

搵埋你班弱智盟友一齊玩

打拜好過打疤啦

以前叫佢打fifa 又話屋企人要睇tvb, 宜家又可以打人中，

原來拿子仲係小學雞

睇tvb果個好似係毒錯

成日睇肥媽

學你食肥野

入到8強 我幫手㩒住包皮
你地就切咗佢塊包皮

你點㩒得住佢，佢一拳打到你變傻仔啦=_=

The kiss比出面mon到攻擊拜仁

邊個po

Arsenal must take it as a challenge - Henry says Gunners can draw on spirit of 2006 to beat Bayern

又係依條反骨仔

嬲爺爺唔比佢又講波又教波

過氣球星成日燈我廠

'New year, new luck’ - Ozil jokes with Boateng after Champions League draw

又想投降

四球又笑我矮

係包仔大隻

屌又中拜狗

yes 驚就去返打歐霸算了

肥姐

個女係欣怡^^

幾巧笑

幾時教訓下拜仁

路清個樣有可疑
係咪攪完野黎

最衰抽唔中西波 想教訓佢地好耐

屌你老母狗亞
今年有我白髮球玉你死硬

留返8強先

住烏都輕鬆收狗亞皮啦 球玉決賽先出

呢隊咁既西波講真咪又係用錢買成續
如果唔係呢十幾年爺爺想讓比d後輩上位
歐聯冠軍幾時輪到佢地
早幾年仲想高薪挖角爺爺
好彩爺爺俠義風骨
今年一於殺入決賽 大炒西波教訓下佢地

留名等睇紐亞輕出累全家

唔出阿狗三大辣殺嘅話刀應該然硬

我廠冇垃圾

yes
就算係一張廁紙、一條底褲都有佢本身既用途

我感覺到球玉要係歐聯爆發了

阿仙奴於2月及3月的賽程

easy

WWWW WWWW

贊仔，藍斯，仲有who?

down jor fm demo

收嗲啦 垃圾

到底狗亞勁啲定白頭球玉勁啲

鬥舉手的話

咁頹既獌都贏唔到
仲話贏拜仁

jeng 5 jeng

係贊仔 辛子 義和b

遇強愈強牙清

球玉舉手係指點對友走位
狗亞只係投訴對手越位
根本唔同級數

耳和鼻入左波都要做戰犯

樣衰冇計

咁真係廢啊嘛，得罪講句阿狗post大把人踢得好過佢

人既偏見真系巧根深蒂固

番尼日利亞耕田啦

痴線，尼日尼亞碧咸黎

sick ball牙清

高登仔

尼日尼亞基佬

雲加係咪課金咗聯賽
所以冇錢課金歐洲足協

老實唔係造馬都冇人信

唔錯
但廢機玩
laglag地

非洲人刀得罪阿狗

算啦，留力聯賽啦
過完12月快車傷撚晒二月都唔知砌唔砌到11個人出黎踢正選，唔好話踢歐聯

低啲畫質囉

一上水就比人hey0😭

辣殺冇計

G持耳和鼻打後備

路明尼加說道：「這有點宿命對決的味道，我們跟阿仙奴踢了好多次了，有很多比賽經驗。這是一支很棒的球隊，他們在英超排名第二，並且處於很好的狀態中。這比賽很難打，我們必須要集中精神，爭取攻入八強。」

拜狗又認契弟

好似已經最低

施治就提到了這一點：「今季，我們的後備深度足夠了。在這種情況下，雲格的選擇多了，我覺得我們從後備深度中將會受益。」

施治忠誠度100

少啲聯賽囉

撲返個12碼先講la

就係因為你搞到我地要打拜仁

有時係忍唔住想笑

主場應該贏到2:0

之後作客俾人炒5:0

阿仙奴連續7年在歐冠盃16進8的淘汰賽上，遇到的幾乎都是當時實力最強悍的頂級豪門球隊：巴塞、拜仁，還有當時未衰弱時的AC米蘭，唯獨14-15賽季抽到的摩納哥不是，但遺憾的是，雲格的球隊也沒有跨過那一關。如此的簽運，就像是老天在戲弄雲格和他的阿仙奴。

ching我地作客先呀

Sor柒左唔好推

今年係第幾年做十六郎

希望到時可以full team出戰
唔洗輸得咁難睇

廢就廢啦 人地馬體會咪又係除疤殺拜仁入決賽

藍斯 贊神 耳和鼻

Alexis on life away from football: "I have many ways of relaxing. Listening to music, walking the dogs in the park and drinking mate."

All in 拜仁奪冠

今年我地殺仁除疤斬馬

靠我咋

冇記錯 後尾俾人炒5粒

今晚睇你做世三

吓又關我事

fm demo玩阿狗
第1場作客對水晶宮輸2-0
第2場主場對屈福特半場已經贏緊2粒

xhaka紅牌
好真實

老天爺😭😭😭

0708個季第十五輪 11勝4和 37分 得32 失12 排榜首
新年21場15勝5和1負 50分 得42 失16 都仲係榜首

今季有無機會冠

夜喇龍二哥,收皮啦

今季有車路士係榜首

Hello車狗

阿狗三次奪冠都係後上

Ted Knutson ‏@mixedknuts 4m4 minutes ago

Alexis Sanchez, Arsenal 16-17. Pretty much as a full-time center forward.

Is this good? It feels pretty good. (Right is old template)

我條女話你考試有全級頭十送隻FM比你

收到風作客豬1:0
返主場贏2:0
山狗x朗各入一球

你條女同包皮有咩關係

但我覺得車路士太穩定
而家冇人守得住佢地

全級頭十係咪姐係gpa要爆4

其實阿狗都係靠燒山 但軌萬一傷hazard/costa 個陣應該已經唔work 343可唔可以捱到去季尾我覺得仲係未知之數

車路士D人邊有咁易傷啊

你爆4我籌你帶你去割包皮

其實佢地中場創造力麻麻 上場打西布朗都好耐都攻唔入

咪係囉
夏薩特直情係點踢都唔傷
今季仲要一週一賽

正選簡迪馬迪
攻唔入就換入法比
problem solved

We'll see.😎

有4.3 我同比仔同毒錢夾錢比你玩ptgf

唔洗了 叫4球借佢條女比包皮玩一日就好

2個sem夾埋牙-.-

驚佢頂唔緊喎

大家唔使慌 聽晚食返粒拖肥糖下下火

#AFCU23 to play @LFC: Macey, Johnson, Bielik, Sheaf, M. Bola, Maitland-Niles, Bennacer, Nelson, Reine-Adelaide, Willock, Mavididi

打利u23

sleep is for the week

金球獎李城雙子第7第8

丙朗又嬴

ccc尼救12碼

原來BBA之鬼返左阿Post

強烈要求賣check保cc

訓左冇睇

=,=

Wake up is for the strong

遲起身果d真係好渣

sleep is for the weak

邊到

高登lor

ac個條黑鬼今季已經唔係第一次射失pen

明明係講講下多仔買星自己發脾氣走左去
點解講到自己係俾d 9up班友逼走咁款

喂，起身返工啦

早晨牙

好想問下佢點睇c朗雙冠贏金球

疤狗

咩事?唔係因為讀唔到bba所以離開阿po咩

All ching 早晨

咩啊 一直份份工唔岩 先比人撚
畀佢fake 咗幾次

見工不停收皮，好多手足幫佢諗cv呀interview skill點做好d, 佢就唔係，一味賴落自己唔係讀bba到唔去面對自己問題 淨係識美好化bba

AnaIVANOVIC

出動先

路過非阿迷搭句嗲
其實BBA對見工無幫助

出動去邊

佢唔係咁諗呀嘛

人問題 好人好姐 點會見成半年工無人請
first hon

我地廢西黎

屌，返高登撚BBA之鬼

佢之前成日批評多仔買人冇野心
一定要買星帶新仔
講到多po有人都屌鳩佢煩
跟住佢就返阿po講俾人屌
我就屌鳩佢話佢講d野老母都識講
多仔d人唔理佢就返阿po取暖
然後佢就發脾氣走左

辣殺

域子仲未返

原來係你隻攪事狗

域子應該有骨氣過bba帝

我自己都BBA 出身啦，一句講哂

來生不讀BBA

我冇諗住佢俾人屌一下就走左去

一個個手足俾你班辣殺廢青撚走

屌我有印象啦
原來又係佢黎

9c9

遲早依到正經傾波嘅人都比你哋班偽毒撚走

個排有上阿post 一定有印象 我pm埋某d工資料 真心左 典知 三日唔埋上黎吐苦水唔係bba

yes

你on9

迷普偽毒

好彩黃刀有禾真窮毒留守大本營

駁唔到牙

收皮啦你

Me都係bbq,完全係狗都唔讀

之前玩haxball,有條友比人踢左之後日日上黎嘈，嗰個好似又係佢黎

Me 刀系牙，依家乞食緊

其實佢都係有意講波既
不過淨係識講同一樣野又冇例子又唔肯收爹
d人唔同意咪收爹講第二樣囉
係都要講，講完俾人屌仲要去第二到繼續講
有段時間我真係懷疑佢係咪d咩超高級bot黎
一有d咩keyword就會彈d咁上下意思既回覆出黎

Ryo蛇幾時教禾搵工牙

9c9 都追擊佢
同mf 差唔多level

John

9c9 bot

死撚開 唔會再中伏 我記得路ching都有射過份工比佢

一場手足又唔射份俾me

又唔見ryo蛇pm份工比我

屌牙又話手足

收皮啦JG

想g bba 帝搵到工未

禾10月果時真系要搵工 吾見ryo蛇有pm禾

早幾個月好似話搵到工了

係咪好想做學店文職個位ching

自閉左 唔識人 r唔到工了

紐亞奧斯爾twitter互窒

阿仙奴在歐聯5年內3度碰上拜仁，而兵工廠對上6屆歐聯都在16強止步。 歐聯16強抽籤：拜仁硬碰阿仙奴 紐亞得悉抽籤結果後，立即在twitter上載一張2014年撲出奧斯爾12碼的相片，「提醒」奧斯爾又再碰頭。 這球12碼不入，令阿仙奴首回合以0:2不敵拜仁，雙方次回合踢成1:1，阿仙奴最終出局。 @Manuel_Neuer True story mate ... #UCLdraw #FCBARS — Mesut Özil (@MesutOzil1088) December 12, 2016 但奧斯爾也早有準備，回敬一張2015年分組賽射破紐亞十指關的相片，該仗阿仙奴以2:0勝出。
.com

留意到9c9係度貓哭老鼠

因為你靚仔過佢

呢句眞

點解咁熱

因為21度

最後一日final了

出去食早餐熱到我仆街

熱到 邊忽12月

著左外套

平時出街著短袖

今年仲未開始帶頸巾

返工熱到要摺袖

今年開暖氣既日子應該十日都冇

聖誕都黎 熱到澳洲咁

你用你身形黎比

都無人肯跟你

想跟U 搵食

禾想跟

太辛苦了24/7

矛錢過年牙清

吹奏bbq真係仲on9過迷贊

記得果時有問過佢點解一定要做學店文職

尋晚瞓瞓吓開冷氣

反地球暖化撚仲有咩講?

擔下你外父好過啦

香港1月頭或零下-6度 『零下負六度』

地球暖化撚仲有咩講?

量地

我想跟6日子係澳洲搵食

今次仆街

ccc琴晚救出12碼 Roma贏1-0

對面台得三丁友

bba帝想笠水做大佬

Bba

屌 辣殺cech

施治打機都唔識救12碼

間諜滾回軌

打機 ai藍屎都係反擊自轉360

亨利續道：「若然我現在仍是球員，我會將這視為一個挑戰。人們認為己隊不能取勝——我們曾跟他們比賽，曾經敗在他們腳下。若然你想贏歐聯冠軍，你總需要與拜仁、巴塞、皇馬對戰……何不在這個時候就與他們對戰？」

吾明大家京d乜，有紐亞剋星glo實然，係差在然幾多粒

亨利好波

然唔到搵豬腦算帳

都唔知驚咩, 驚就小組時唔好爭小姐1,2名, 去爭打歐霸算啦

agger 真男人怕什麼

有豬腦係度怕咩

Full team真係55波
仲要先客後主

‘We are all here to change history’

Wenger - speaking before the draw was made - insists there is no mental barrier holding his side back, and feels we can go further this term.
“They said they made the world in seven days, this is the seventh day for us, so we have to get a special day!” the manager said.

“Many times [in the past] we were in a position where we played at home and we wanted to make the difference and after 10 minutes we conceded a goal and after you think already, ‘Oh no’. This time the advantage is that we play first away from home.

“If we can keep our strength away from home that can help us - let's have a good first game then we can finish the job at home.

“We are all here to change history and to make history so we have to change what happened before. And make it better.

"I must tell you the best way to have momentum when we go in the Champions League is to have a good position in the league and [ensure] the belief is high. I am convinced that is absolutely vital because I have had experience of it."

we believe

Aston Villa could try to sign Arsenal and England right-back Carl Jenkinson on loan in January. (Source: Birmingham Mail)

快點走

this kiss

條仆街，抽籤抽得衰，係度講風涼話

點解條撚屌咁有市場
明明係條柒碌

根本就要咁諗 唔應該驚輸 要贏

英冠市場囉

loan with option to buy
ok?
出十場要買斷

借佐2,3月夠唔夠人頂...

港超都比多佢

係香港應該都屈到機ge

用震蛋黎震蛋

唔知條死基佬

屌你老母

又一個偽毒

呢度D 手足真係好低汁
又基佬又震蛋

都係真窮毒高汁

Me

全部都辣殺

ryo蛇好串

放過我啦好嗎?

why ？

Gay

仲諗緊樓上點解成日裝修

the kiss事但揀一個打個丁 就放過你

禾確特說：「我覺得拜仁也不想遇到阿仙奴。不過我不會說謊，這肯定是非常艱難的比賽。我們拿到了小組第一，已經做了一切，但是一拿到小組第一我們就會遇到拜仁。如果我們拿了小組第二的話，那麼肯定就會抽到巴塞了，巴黎的簽你們都看到了。簽運就是如此。」

Alexis Sanchez has had a hand in 2️⃣6️⃣ goals in his last 2️⃣6️⃣ @premierleague appearances for @Arsenal

1️⃣8️⃣ Goals
8️⃣ Assists

講還講唔好貼圖呀
屌嬲呀走啦唔返黎啦

3 - Olivier Giroud has scored three Champions League goals against Bayern Munich - against no other side has he scored more. Foe.

Plus scored against DFB. Giroud has given bad memories to Neuer.

玩流

你
扮乜春 你同四球fd底

阿Po唔受基佬

玩流，最多今晚肥妹你嫁囉

辣殺同 弱智都係

切

先出山狗搶到佢仆街先
再出基佬頂撚死佢

甘你醒水走啦

未食到咁肥呀=_=

你都走啦望

紐亞得悉抽籤結果後，立即在twitter上載一張2014年撲出奧斯爾12碼的相片，「提醒」奧斯爾又再碰頭。

這球12碼不入，令阿仙奴首回合以0:2不敵拜仁，雙方次回合踢成1:1，阿仙奴最終出局。

咁串

交換條女

重演手球入波

點解呢次冇射失
對摩納哥就射失幾次

姐係用開美極

驕兵必敗，我就唔撚信次次都輸

肥妹是屬於大家的

屬於你 only

送都唔要

唔洗客氣

有12碼唔好比奧燒射
話之佢今季入咗幾多球
山狗都唔好
渣架都唔好

頭先禾腦細黎到掉隻咁既野 話拎返去聽

ok，你地唔要仲好，我同this kiss慢慢玩

4球係咪讀緊大學ga???

典解牙清

有12碼都唔射啦 唔靠12碼都然

事實真係次次都比拜仁淘汰出局

雲加依家教波為興趣
贏輸唔緊要最緊要大家健健康康

有12碼應該要向後傳再慢慢組織

隻碟送咁多野

不了，垃圾黎

Kiss狗去左威記同佢外父玩夜勤病棟呀

佢車尾仲有好多隻 隻usb禾已經格式化左 得2g

比肥妹s包養左

夜勤病棟

我都想，求有錢肥妹包養

玩塞雞蛋

禾都起威記

又講女

做社工識番堆肥妹

你無女咩

同sp去澳門

路清同sp去澳門

社工

10個社工,11個仆街

the kiss 黎

屌哂你地老母，隔咗貢耐仲講

煲劇先
煲到聖誕

原來係無女有sp

有咩劇好睇

社工好似成日刀食學生妹

介紹d俾手足啦

禾最緊睇泡菜劇

睇結衣bb

西方極樂園/ the crown

佢有女有sp呀
記得佢話佢條女大過佢

致命復活

瞞住條女過大海屌sp

=,=咪撚再講，原來個sp有上ling

叫咩名?

結衣

iPad

細聲d la

咁先可愛

叫咩名

ガッキー

我有肥仔波俾佢玩，我就玩佢部ipad

阿狗post果然低汁 唔及皇者獌 利記一直討論球隊發展

有雲爺爺仲洗討論

on9 當自己有份話事

快啲完sem啦屌

Ryo蛇高汁

ryo蛇買多D波衫課金比雲爺爺仲好啦

係咁ga la 轉會lo

希望佢d 抽獎造馬一件俾我

炮縮

又講左十幾頁女

咁唔滿意咪起走囉

講最多咪迷普

返去同家嫂格劍lo

躝去其他post討論發展

頭先係地鐵見有個女仔幾靚著白色超短褲，短到係大脾位見到佢條黑色under

炮叔低汁

我黎

對拖肥係咪今晚03:45？定聽晚

半夜西波唔g 起唔起到身

今晚

[img]圖片網址[/img]

做咩喊咁口

禾就實睇既

今晚食糖

深夜西波時間

今晚應該輪換下主席/2&b, glo 啦掛

廿尻幾場不敗 爺爺都無得輸咖啦 有咩好睇

秒咗

梗死你呀

迷普嫌佢條女無波
豹叔都大波過佢

屌你牙

禾刀想睇佢兩個牙

實出山狗 上場收起左佢
仲要西爺爺面

屙煙左糖

yes
ozil應該都繼續出

半夜起身食糖 你地因住蛀牙呀

唔想chur佢太盡 俾佢抖下姐 咁都要西爺爺面 好似隔離摩佬chur廢老咁chur鳩佢就岩架啦

痴線 買張靚少少既聖誕卡仲貴過買禮物

最好有p9睇下啦
iwobi ox呢啲就不了

Photos: Singer Justin Bieber hiking in Los Angeles earlier today in a personalised Arsenal kit. #afc

Ox ok
Iwobi 不了

Most goals scored across Europe's top 5 leagues this season:

Monaco (53)
Real Madrid (40)
Barcelona (37)
Liverpool (37)
Arsenal (36)

淘寶囉

摩納哥發生咩事

自己畫啦

-----山狗------
--p9--ozil---ox
--埃及---高基---
-gibbs-k6-g5-b24

覺得今場正選可能剩係xhaka/coq換藍斯，或者換埋禾子

排緊第二 痴撚線

咁樣著出街好柒，對黑絲

正選出下豬腦啦

死mk

認真我著得好睇好多

winning 11

on the latest team news…

Well, of course we have lost Mustafi from the game against Stoke. I don’t believe that anybody else will be available from the players that were out. Ramsey is still not ready and all the other players are still out.

on Mustafi…

I don’t change my mind on what I said - about 21 days.

on if Gabriel will get chance centrally as result of Mustafi’s injury…

Yes.

中國盃智利出咗堆唔識嘅人去打

原來藍斯傷左

即係原陣出擊

Atom, Humber : 不了

條女咁大個屎忽

毒狗大3倍啦

hamstring again

橙, 今季都無咩打起返個態又成日傷

收到wind今晚盧卡古會撚死加比爾

姐係出硬埃及

繼續勝利11人

Justin Bieber食大麻 姨丫姨丫唷

兩個人去韓國兌幾多錢先夠牙?
利申: 唔是好買野

做乜變左quote

垃圾去垃圾國家

又晒命

帶你張黑卡去咪夠囉 兌乜鳩

張黑色信用卡手續費巧貴牙

因住做爸爸牙

兩個去4個返

Ryo蛇比次機會帶me去發展ok

打錯字

普狗去 關我乜事

49000係柒啲

普子原來同你2個去

條女話會食藥

你呃人

佢自己話食，話唔想去旅行果陣M到

個b又單皮又鍾意食泡菜

跟手你中出埋就做爸爸

等睇迫婚

屌你老味又講女

講肥妹？

好垃圾
我入黎係想當呢到留言版擺低兩句就走
唔係睇班垃圾講女曬命

Ivanovic話高登終於正式變返阿奴post

之後離婚分身家

返高登撐伊雲奴域

講還講唔好貼相.jpg

禾吾系毒乙乙甲

呢度咁低質, 我都返去傾波了

回歸牙joe懷抱 永遠支持家嫂

Happy birthday @19SCazorla have a great one and be back soon we all miss you @Arsenal 🎂🎁🎉✊

32歲了

講親呢句，張相幾乎一定會出現

因為你囉

其實唔太差

GUN

你真識食

走啦仆街

羅賓就快剷除高登僅餘勢力

班低汁走晒去連登，mf 幾時回歸

貼你條新女肥芝ok?

講女都算 講肥婆真係好過分

痴撚線成班去屌五花腩啦

( Show Blocked User - 渣家 )

我好耐無post過啦

有無手足已經準備好慶祝今日大炒愛字頭上榜首

痴線，幾時做左我新女

Me 又做一晚榜首

拖肥糖好易食

易食指數：5粒星

深夜食拖肥

拖肥糖好黐牙

牙你老X

有冇手足決定過返隔離講肥婆

不了 果邊要高汁傾波

5p仔真系好低汁

等睇屌老虎今晚爆佢

咁留係到講啦

（戒J勿入）與肥婆瘋狂做愛36小時

佢係咪講呢個隔離post

讀書時期有肥婆坐禾前面 跟本睇唔到黑板

東方對含大

東方好似抽中含大
今鋪真係 炒你7 8 9

講還講 都唔好再講肥婆

不了

wfc
呢度傾女傾錢傾樓傾車傾搵工傾做野傾讀書傾game傾肥婆
淨係唔傾波，吹呀

傾下靚女無所謂

禾愛看 FA cup

Reported 希望佢反醒下

hi rubbishes👋🏻

都係回家去翻高汁po好了

啲偽毒氣焰大到

靚既肥婆ok?

挽留手足

篤灰狗

又點牙

真係report

今晚主席再轟3球吊打愛字頭

留意到矛人king ball

手足好波

你想發表咩偉論

今晚愛記有暗湧

又話唔傾波嘅

只要唔出2&B,禾地就有機會然波

喂喂喂，ching吾系十卜我既咩？

ME 系阿PO唯一高汁CHING
系刀5 king 就矛人會king了

你太辣殺，support吾到

躝啦 講埋山係石頭 海係水 廢話
暗湧邊場係無 低汁會撚

十卜ryo蛇

阿狗-0.5/-1回飛代表乜

比人扑左 岩先禾仲起馬鐵見到個靚女 條裙短到好似有半個羅友坐起凳到咁

以為得拿子咁低汁,講女會冇圖
典知某d會然一樣

比d 咁ge 對手我地 ha totally no mood

樣禾就唔出了

唔比你睇得咁輕鬆

[img]

低汁會然滾出阿po

我有圖，想唔想睇

今場feel到球員太攰，再用返winning 11會收皮，除非我正選啦

今年都好D, 落後緊都會覺得有機追和
以前落後緊係成隊壓前D, 跟著豬多2粒

其實雲加比你同張伯倫輪住出呢個決定都幾好

今年巧多反吸

巧多十二碼

証明廢囉, 咁都俾人入先

我國德奧燒都要抖下，好驚佢收皮

輸巧多12碼

Wenger: "In the last 6 years, we haven't come over the last-16 & they say that God made the world in 7 days, so this is the 7th day for us."

英超前瞻：愛華頓態沉難敵剋星阿仙奴

「我想張伯倫留隊，我在他很年輕的時候把他帶來阿仙奴，一直看著他成長。今季他進步了不少，而且我們花了不少心血在他身上，要他留隊很正常。」雲格說。

邊個剋邊個呀

［img]

輸好多12碼就真

過去18次在英超鬥阿仙奴只贏1次的誇張往績，足夠令朗奴高文「搲爆頭」。

雲加好幽默

D 新會然,連相都唔識色貼

至於「兵工廠」防線重將梅斯達菲證實傷出3星期，隨時是球隊在聖誕賽期前的轉捩點，他的位置預料由基比爾包列斯達頂上，右閘則應該由比利連重返正選；艾朗藍斯預料亦可隨時候命。

應該就係作客輸3-0個次
印象最深刻係盧卡古一野炸開梅迪薩卡

但少出佩雷斯呢

好心就益下手足啦

領隊雲格會苦惱的是派遣阿歷士張伯倫或是伊禾比出任正選翼鋒一職。

做人吾可以甘懶

梨系唔系著緊牛仔褲

P9

雲格：車路士不是爭標大熱

高汁，一時肥婆，一時正常，照顧哂大家既需要

唔巧貼禾出黎

ching好靚仔

要突破出波用張伯倫，要控制節奏用我

講大話會甩牙

今場可能用張伯倫好D

唔想輸og 不了

出我既話要搭山狗做正前，我搭基佬好撚fail

張伯倫 爆佢!

艾朗藍斯亦可隨時候命

都話傷左

傷得及時

清禾茅report 到梨，post多幾張相上來

係照顧你既需要啫

左邊個個好無換做p9牙

winning eleven

出豬腦 p9 100分
山狗要抖抖

禾刀系

叫山狗抖

俾佢留力踢中國盃

踢完中國盃,帶佢去食36

36滚2滾, 神仙都企唔穩

個d太肥，岩this kiss

佢食完36先知係自己隻狗會有咩反應

拖肥有最強龍門把關 點踢呀

呢個笑話都幾好笑

fm教阿狗如何加強攻力

辭職

要吾要照顧埋布布

不了，佢有毒狗已足夠

買我做正前鋒

demo得半季咋=.=

揾圖先

岩岩thermo交白卷

Asano 又助攻

重用吧

thermo簡單野

早洩終於解封我既ac

Joe囝德政

我個07年AC仲未解封囉

回到joe仔懷抱吧

躝啦

2016-2017英超第14輪
-愛華頓(LDLDL)vs阿仙奴(WWWLW)
-2016年12月14日
-03:45 a.m.
-上五次對賽,阿仙奴4勝1和

今年歐聯分組賽阿仙奴錄得四勝兩和的佳績，成功以不敗姿態出線。阿仙奴對上一次歐聯分組賽不敗要追溯到05/06球季，而當年他們能夠順利闖進決賽。

Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan has revealed that Arsenal legend Thierry Henry was his Premier League idol growing up.

唔識了

高登無人上咩，要解ban 舊人

1001

曼城高層批准哥帥冬季燒錢：預算2000萬

咁少當人乞衣

迥光反照

該報稱，曼城市場主管貝吉里斯坦給了哥迪奧拿2000萬英鎊的預算，讓他在轉會市場上蒐羅一名自己心儀的頂級左閘，以加強目前球隊的這條羸弱的後防線。

哥狗表示20m 我拎黎買後備都唔夠啦

撐哥狗唔撚易

【英超預告】兵工廠有力奪「愛」

打擊開P團 莫耶斯籲球員聖誕陪老婆

耶子是無辜的